有無巴絲有係愛協領養貓經驗？

如題
可否分享一下
例如要唔要家訪
審查嚴唔嚴格
ETC

真係唔該晒你